WHY渣打銀行直債既票息率咁高???

渣打會唔會衰到海航級數